====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: une opportunité vers plus de perméabilité des sols et l ' invention de nouveaux terrains artiﬁciels ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

